最好飲熱朱古力 不服來辯

超簡單自製熱朱
咁能凍飲番杯極濃熱朱正到
再放粒自製聖誕棉花糖
囡囡收到呢份禮物聖誕即刻攪住你

除左上次聖誕蘋果批同呢樣 黎緊仲有多樣聖誕送禮系列 多謝大家支持

Ig:

屌你老母 拉

我都中意飲要走甜

樓主本身靚仔已經贏晒
使乜探熱槍

一日一杯熱朱

頭先岩岩飲完不過係沖粉果d

因為想試下實時拍比大家睇 所以段片有啲長
大家覺得點
中文字幕仲打緊

做咩拉我

棉花糖得意到咁 拉

台妹

走甜學咩人飲熱朱

肥西先會落糖

不防濛一點

肥西先唔敢落

小心糖尿

咁佢要帶幾多個樽

Lamlamlee

冇台妹拉唔拉我

拉

喉嚨即刻88

好暖

點解你中學咁開心

台妹都好鍾意飲

你最肥

冇台妹=拉

美祿世界第一

我個mix都落左

佢碌鳩幫台妹探熱

同意

我人生飲過最好味嘅熱朱古力
日本迪仕尼樂園

甜過閪

樓主隻手好靚
好想畀你finger

樓主手指好長好靚，救命望手已經夠，完全唔想學點整

咩味的

swiss miss dark choco

邊到買

你先係

睇到頭暈...... 係咁轉

唔好意思 我想試吓一個人拍多啲鏡頭比大家睇 多謝你

ching 我有努力過想去支持下&學嘢

去到整棉花糖個位，鏡頭轉完去攞保鮮紙又轉出去攞磅真係頂唔住
我就咁收咗皮

走甜+1

唂咕支持者

我轉得太快 下次留意

做佢老公一定好幸福

依條友好撚樣衰屌你老母

fat

有冇地方有夠濃嘅冇糖朱古力粉買

烘焙店

純可可粉應該烘焙地方有 不過就咁溝水飲會好苦的

搵下先

我諗住加奶

整個熱朱都要拍片搞咁多嘢何來簡單

我都想脫毒

仲有棉花糖

今日飲完凍朱

再凍啲飲先正

強貼留名

巴打你隻手幾淫

加奶都一樣會好苦 好似廿四味咁
不過睇吓你受唔受到啦

樓主地產霸權嚟
食晒啲女重笑我依啲毒撚

冇笑

上次搵台妹撚我

冇台妹 負評

清好波

想問下m記果隻係咩朱黎

可可粉溝奶粉

有無試過飲雪糕熱朱古力

?? 咩話
即係咩牌子 自己係咪買唔到

如果整杯極品熱朱要用大半個鐘
我寧願飲番普通料

巴打對手

冇台妹就可以慳返

真係一人一啖
我地個陣係買一包包沖

得罪講句 華田屌打朱古力

熱朱7分鐘整完
其他時間棉花糖黎

拉埋你

點解我d 爛屎都有人鍾意飲

都正

真係得意

你個名

吉百利表示：

拉返你自己個post

歡迎大家飲我

奶茶/咖啡 大人之嘢飲

你買包可可粉 煲熱啲奶再落糖 攪到可可粉溶左就得

自己整可以控制甜度

正經post

Cls

我以前成日飲凍谷古
但依家好少地方有

好懷念細個去茶記飲

一個大樽, 同我哋幾個熟嘅同學share, 唔係全班share咁過分

係愛啊, 哈利

有冇順便咀佢一啖

睇見都暖

佢一中學畢業就移民了

G chi

我仲記得中學嗰陣低form學校耐唔耐會派啲美祿沖劑粉, 因為攞熱水要落操場, 啲人費事麻煩, 直接開包粉倒落口再倒啲水咁食

唔使理佢，晨早block鳩咗

勁鍾意飲 hot chocolate 配豆奶

豆奶會係咩味 好似未試過

係咁拉

又見到你

哈哈哈哈~~好撚好笑呀~屌你老母~

舊棉花糖好似美金

Lindt 朱古力

原來 marshmallow 咁無益

棉花糖基本上都係啲唔健康既糖黎

似咩

所以我唔食喇

我係買嗰 d 即沖 chocolate powder (冇任何奶成份、有少少糖)，落 3 細匙 + 好少熱水溶咗佢 + 落豆奶 (日本無調整)。味道好一般，可能要溝 d 冇糖 chocolate powder
有時間我試下用 chocolate 磚 + 豆奶

有Feel嘅隻色
飲過最好飲嘅熱朱喺威尼斯都係呢隻啡色

ching識嘢

我都係外國飲過 跟住自己試出黎 用真朱古力整
好似去左歐洲咁

睇完即刻好想飲番杯

chill 嘅~
得閒試吓先

好簡單 快啲整

送比囡囡

朱古力粉算數

又係食鬼
點解你次次啲嘢食都可以睇落咁正

幫你推返

多謝

cls

想睇下你表演

我仲記得你之前條熱古力片，有埋聖誕裝飾
咁快又一年

G牌

好感動有人記得 我拍完個條冇耐就入左醫院

可摸耳買你整嗰啲

嗰陣小朋友唔識世界

中學一定要咀

要比囡囡

射啲精落去會滑啲

次次都係臨訓先睇到你啲post
落床沖杯奶飲先得

吉百利朱古力漿嚟

就咁奶唔好飲

飲緊凍朱睇post肯係凍先正

熱朱古力一定要有棉花糖

可以下次試下就咁搵兩個角度定住部機影，
咁樣睇落冇咁頭暈

係正
不過整杯野飲用十幾個兜...
又自制marshmallow...你地商業廚房先做到
我都係瑞士小姐+熱奶沖算

新手
會咩都試下 多謝你

熱朱其實1-2個兜就得
棉花糖都好簡單 不過要洗比較多野

咁凍飲凍朱

走乜撚嘢甜

我覺得你呢個方式都有趣既
可以連續咁睇到你既步驟，睇埋你廚房既setup
你又少啲功夫剪，剪片無咁辛苦 (雖然你都2 camera, 都係要剪)
缺點就係比較長

有時出面有啲片剪到支離破碎, 都唔知要搞幾耐加熱幾耐

支持

多謝你好好人
我剪唔係問題 但最主要想啲人跟足黎整
好多技巧剪完會冇左
同埋一條友狂換位要係咁停機 好撚煩

佢肥婆黎

支持 好詳細
不過真係有啲暈 努力睇哂
加油

3.7低溫消毒牛奶都ok ge
日本無美褖粉啊ching

香港仲有邊度有好飲既朱古力

屌你老母又係住日本
Btw東京爆得好勁 小心啲

睇新聞日本賣斷美祿
心諗香港要幾多有幾多

之前個日本同事係香港做野 狂飲美祿同柯華田
話好撚正

thx blocked

人生最美味的巧克力莫過於麥叔叔

有follow你ig 個第一視覺睇到好暈

美祿/華田一d都唔放得唔得
預咗冇咁好飲
但成杯野會唔會epic fail

可以 自己鍾意就得
唔會fail 不過會冇咁濃 但可以煲個時落多少少鹽
個味會濃番

我仲試緊點樣一個人拍得自在啲
會研究下 多謝你

想問巴打如果你地係鋪頭商業化會點樣做

先正

咁甜做mut野

冇你咁肥

我未試過
但外國啲熱朱鋪都係整好左個mix 即叫即煲
如果你用機打到啲朱古力碎哂做粉 我諗煲1-2分鐘就會溶哂夠熱 唔洗好似我咁耐
同埋我知有啲係成排朱古力放落去煲 勁杰好似漿個種 但飲完會喉嚨痛

肥婆唔訓

自制綿花糖真係無得輸，最後加少少海鹽都正

邊度有肥婆？

謝支持

肥婆支持者

一定要落鹽 即刻正好多

想食

肥婆

正呀

我有落埋

想整，但唔想買包milo

想問下係咪一定落奶

如果我想camping沖黎飲 用水會方便好多 同埋唔想飲咁多奶

mccafe

水都我 我會係個mix落啲奶粉

*得

而家個recipe 落水會唔會唔夠味？
見有落美碌

都可以 冇咁濃姐 但實夠朱古力味

屌你老味棉花糖都自製邊夠你玩

好易整
自己整個啲會溶得開心啲

個心都甜晒

囡囡都溶埋

留意左樓主隻手好耐

有咩特別

似女人手又長又幼 皮膚又唔黑

似女人
想似男人

喺張紙度blowtorch會特別好食？

好耐冇見 米豬連大廚

no offence 但睇親你啲片都忍唔住留言

因為太求其？
冇你咁勁煮fine dining
巴打你不如教下人整野食 應該好正

建議可以多啲剪接

職業病 見到啲手勢有問題就會好想糾正

fine dining好難拍片教
要齊廚房架生最少起碼過十萬
就算畀你租到個廚房教 audience都冇架生跟住做
所以要教都唔會教fine dining
除非係啲好基本嘅french technique
但大把英文channel有教

唔係嫁 教基本野但用廣東話/中文唔多
你睇台灣個啲 好多亂黎變左台式
想睇專業人士教

下次會
今次試下實時拍 多謝你
我其他片都好短 係今次想試新野

咁都要分

飲完攬女

日本豆奶

差好遠

個個都整到

唔係掛

細個成日飲 次次都熱到

整

唔落都得 個味冇咁濃